一齊用語音打字

連燈好正
我阿媽係女人
你成班都試過失調
你成班都思覺失調
我煮野你要食
我琴晚揸過你家姐對波
屌埋佢個閪
𨳒埋佢個閪
習近平係食屎狗
李慧瓊係雞係公廁
葛珮帆假學歷
垃圾桶劉江華

樓主係on9

會嘅一舊貓
回既一鳩痞

語音打字真係好方便

心諗你張相想去走走個仔做咗你白立忱早就做咗就做咗呢個守則我就諗到到底要等到左啦

語音打字真係好撚方便